信用卡打來話借20萬分12期，全期只需3000利息

屌唔屌
有沒有精算師意見，有咩用

抵呀 1.5% 息

屌啦,咁低息
買完澳門推二手嬴到就FATFAT
輸左就賣春袋放係博物館收入場費
反正你有超大春袋

有無咁抵？

帶身份証上中介office 簽啦

儲錢做首期一流

借夠一百萬

咁平

月平0.15%
一D都唔平

每個月還16916.67
負擔到嘅話梗係借

借完去買樓得唔得

不過哩D成日都有,唔洗急

渣打來的，乜都唔駛搞，諗梗要來做咩好

0.15其實唔算平

月平0.125喎 你係咪計錯

年息先1.5

20 萬額做到0.125月平 我覺得算ok

除非個額好大 如果唔係應該好難低過0.12

我見識少,有錯請指教

借來all in 700 short call

TU A + 突選都有機架

I

要來做咩？你每個月要還本+息，變相個本愈來愈細，但還既息都係咁多，真係計數點只1.5%，淨還息就老西都借，還本+息就不了，除非你好等錢洗

有時借黎做定期仲有錢賺
你自己計清楚條數就ok

有邊間可以 每個月先比息,之後最尾可以一炮過還還本 我都想借

超貴息既財我就知會有

請教下如果係本+息分期還咁實際息口應該點樣計？

其實如果借黎買d 有信心既公用股

當逼自己儲錢

還得起12期完左之後

可能就有23/4萬既資產

我年年稅貸都會借～10萬到，之後買樣資產

通常冇十足都儲到8成

逼自己儲錢既奇招

12期太少啦

如果果期 2 3 仔平都ok ge

借完all in小米

我想借
我擺戶口個活期仲高過1.5%
無本生利賺息差 最on9 又最穩陣

可唔可以講詳細啲

係咁平我又借黎賺息差

無，上星期渣打打來分60期1.7%，都唔要，除非而家恆指2萬頭

你地係未借過錢定真係成班數學差到咁？

我當佢分12期係一個月一期。
實際年利率係3.0% 唔係1.5%，佢每期還嘅錢會減咗本架。

至於貴唔貴，一啲都唔係貴，（而家3個月HIBOR講緊都2.0689%），即係個loan 講緊係H+0.9311%

當然，唔排除有人可以搵到更平，但算係咁啦

我都收到渣打 0.14 400k 有現金回贈

但我都覺得有d 貴

佢最尾都開0.14 話最低 原來真

高係唔高，但如果無需要，當拎筆錢來做投資，都唔知做咩好，仲要咁短12期

20萬拎去做定期/買收息股 一年都收返4-5% 姐係大約一萬蚊

心水清，學到野
上面班友息率都未計到小心中陷阱

求詳細點解會變左3%

成班數學天才

借撚到你班傻仔破產就有

effective interest rate 2.76%
個用excel 個 IRR function 就計到

名議係借一年 個你第一個用就要還 即係
1.6萬借1個月 但係都要比成250 即係年息18.75%
1.6萬借2個月 但係都要比成250 即係年息9.375%
如此類推 拉均就係2.76%

好撚抵

唔係緊急要錢
就冇必要借

Child登

有冇可能呀

每個月輕鬆還16k我仲借黎做乜

allin 匯豐

ALL IN 700!

時間成本

借黎做定期

當我今日借20萬，利息total 3000，如果係一年後一砲過還203,000，咁樣年利率就係1.5%

但而家係instalment，分12期還。
每期16,916，當息本比率係平分嘅，每個月還咗本16,666，息250。（留意係當咋）
咁過咗第一個月嘅本只係得返183,334，個本係一路減少，所以你借嘅並唔係借咗200000一年。而只係平均借咗10000一年。利息總共3000，所以實際利率係3%

不過，銀行loan 還款期數係一開始息多本少，後期本多息少，所以實際嘅年利率係比3%低少少嘅。

兩個鐘前都有打黎

上面有人話 迫自己儲錢
咁多年嚟 我都係聽過一個阿叔會真係咁做定期
講到底都係關自制能力事

銀行扣你17000
定係你自己自覺儲17000嘅分別
始終都係要俾息
自己儲就有機會「今個月買多對鞋，儲少兩千蚊啦」
、「今個禮拜食好啲獎勵自己」
咁就可能每月儲少2，3000

至於上面又有人講咩賺息差
早幾年就多人咁借 做人仔定期嘅

至於窮撚就唔好搞咁多野喇
計咁多婆仔數，上面咁多人連月平息，apr，都未搞清
仲學人去借錢

lm 學野

通脹都講緊3%
你依家咁樣借錢先1.5%年息
直頭有賺啦

2.76%

師兄心水清

一個月儲到17k，唔係仆街死都幾難有機會要咁樣借錢

題外一問
TU 3453 b級 算高定低

諗緊人仔定期 可行嗎？

再借番出去 收人地6000息 剩賺3000$

搞咁多野賺個少少，值得咩 你伸要每月還返錢，你拎自己既錢還喎

反正 我就一定唔會

我都用緊呢個方法
都幾有效

揸打有類似 一開波俾晒d 息再 每月還1%本金 利伸上年年尾借左40個

哩位巴打識玩 賺息蝕價戇鳩鳩

利息就3000
手續費就3萬

最多分12個月咋喎 巴打用來做咩？

巴打蝕開咁喎，買左咩咁慘

有無咁撚抵
肯定手續費唔當息啦

冇蝕 上年年尾借完 亂買重貨823 而家好驚